【逃犯條例】高溫下遊行20人不適 27歲女子暈倒危殆

唔好再有犧牲呀

唔值得

唔好死

Pray for them

有無人知依家情況

push

有無人知